jable見到個女仔同arin有7成似

唔忍心J

係

你睇左？

死雞蟲發完癲未

我唔係

code?

無lin你話有777777成似都得架啦

圖呢？你老母

垃圾po..拉..

想參考下....

屌你老母牙園都色快啲炒車死啦

咪屈 未講左唔忍心J

昂哥點解要咁對我地

心口唔似？

唔明..

Arin靚啲

?

出街就出街啦 喺度講埋啲咁嘅野

昂哥

牙笠

請問誰是 ARIN ?

屌𠃊4樓主老母